【行山福利多】陳靜sis吊帶騷胸無負E神美譽 簡淑兒Bra top晒腹肌馬甲線

陳靜sis分享多張行山美照，有「E神」之稱的她穿著吊帶運動小背心，露纖腰及白滑美背，當然還有晒事業線大派福利，行山也不忘性感一番。

好夏天喎

簡淑兒也趁著好天氣去了行山，自然不少得晒腹肌。近年努力做Gym一改柔弱風格的她，未有因為疫情而偷懶，在家依然勤做運動，成功保住馬甲線和腹肌，即使之前遭張振朗取笑「核突」，還是繼續大方展示鍛鍊成果。

咦..g妹好咸

我幫@陳靜sis推po啫阿佛